保險 文宣 麻煩入一入嚟我房

我第一次出post 一定要同我炒L大佢 ！！

保險果度有個死門 唔知大家點睇

緊急法果度 淋病而家話唔係行緊緊急法
咁但係果個幪面法係緊急法度變出嚟㗎
咁緊急法同幪面法 邊個雞邊個雞蛋呢？
咁如果係行緊急法嘅話 所有嘅保單出嚟就完全唔生效㗎 意外保險私人嘅都唔得呀 除咗人壽保險之外
所以賓賓落街買餸 都係冇勞工保險㗎
佢有咩冬瓜豆腐的話 賠死個老細
你哋返工所有勞工保險都係唔得㗎

仲有街上面嘅車 第三保 全保呢？

仲有比仆街的士 意圖謀殺 果個女仔呢？
正常情況 佢咁樣斷咗雙腳 如果真係終生殘廢 我估冇一千萬都有五佰萬掛 DKLMCFH！！

咁想請問下 你哋唔搞大有幾時搞先呢？

單嘢就好緊要㗎
要逼政府出嚟解釋下
又逼D保險大佬出嚟
咁就夠佢煩啦

如果推返左即係幪面法唔可以存在！！

【手動轉！】
我係一名保險界小薯。近日見到有好多有關緊急法令保險失效嘅消息，想澄清一下：
手足裝修對大集團影響甚微
手足徹底裝修完一間舖，大集團損失嘅只係一個比例極細嘅墊底費（幾皮野咁上下囉），但係換來係全新嘅裝修（保單保障為回復全新狀 new for old ）。
停業零損失
你以為可以令間舖停業，集團會損失舖租同營業額？少年，你太年輕了！大集團全險一般有加購「營業中斷保險 Business interruption」。換言之，停業損失嘅營業額係有得賠嘅！仲要係同上年同期一樣！簡單啲講，係零成本坐响度收錢！甚至對沖咗手足努力罷食罷買嘅成果！
但係手足付出嘅，係巨大嘅受傷同被捕嘅風險！我地見到你地咁努力但係損失嘅唔係嗰啲黑集團，我地好心痛，好唔抵呀！
緊急法下保險失效
呢個說法源於一般財產全險（Property All Risk PAR)下，一個基本會有嘅不保事項（General Exclusions）：「Riots and civil commotion (RCC)」。即係如果損失源自(cause)係同RCC有關的話，保單就唔會賠償損失。
呢個係一般商戶/住家居買保險幾乎必定有嘅。
但係大集團黎講，佢地份保險單係度身訂造嘅。有好多大集團都會加購一啲附加條款。
各大集團（例如：銀行、牛奶公司、富臨、優品360、黨鐵同近期裝修大戶美心集團）嘅保單，其實都有加購對RCC嘅保障。
重點要來了：
總結而言：黑裝修對大集團商舖嘅損失幾乎微乎其微，甚至乎益左佢！
推介：「罷食罷買」方為上策！
香港做生意最大成本係咩？係舖租同人工。有咩慘得過白俾燈油火蠟舖租人工，但係拍烏蠅呢？仲要我地係零成本啊！留返啲氣力去對付班動物啦！
光復香港！時代革命！

黑警成日熄晒D交通燈 就係想D車車撚死你！